老老豆豆 再冇初選就大家一齊攬炒

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG: @legcopetition

聯署FAQ：

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

請廣傳！

#立法會 #立會 #初選 #立法會選舉
#選戰 #聯署 #三不投 #立會要初選

唔搞初選 相信選民智慧 佛系立法會過半